Why angel is white, devil is black ?

and pee is yellow

sperm is white, shit is black

and nipple is pink

Tyreal is black ghost, Blizzard politics correct

Black

or

white

點解影子係黑而且成日痴係地下
係咪想反諷黑人係地底泥

［正能量］香港真係一個搞笑之都

正名，果個係“暗色”,唔係“黑色”

that's not a dark shadow but an anti-light

我們異

白色光高高在上
射撚住地下黑影